冬大過年,咁咩大過冬?

秋大過冬 年又大過秋

年 又過年

咩大過春?

戀愛大過冬

瓜

點解諗起溏心風暴

2

你弱智？好好笑？

咁咩大過戀愛?

做兩次冬

汪大東（冬）？
利申：9估

烏大冬

逼迫隆的冬

師父東

冬係最大
就好似你屋企既長子或長女 佢係最大 只有對下
無對上

方塊酥

含大過冬

同學愛煲煙 給我大過先

一年之計在於春